好神祕！ 傳習近平已抵達珠海

被中國視為重大建設的港珠澳大橋將於明日舉行開通儀式，外傳中國國家主席習近平將親自出席典禮。但習近平行程神秘，始終未正式宣布南巡，而根據香港媒體最新消息，習近平已經抵達珠海。

香港電台今日報導，曾經多次接待中國領導人的珠海度假村飯店外圍已架設了圍欄，並有安保人員駐守，不准外來人士和車輛進入。報導引述當地計程車司機說，上周五（19日）起，珠海加強安保措施，大批警察和便衣人員在主要幹道巡邏把守，勝過以往領導人來訪視察的規模。

香港《蘋果》記者今早以客人身份致電珠海度假村飯店提出訂房要求，職員卻表示飯店於10月25日前已經無空房，即使記者表示，在網上訂房平台仍然顯示有空房，職員仍只強調「沒房、沒房」，但未透露詳細原因。珠海度假村酒店位於吉大石花東路，距離港珠澳大橋珠海口岸只有約5分鐘車程。

另有當地居民向香港電台說，習近平上周六（20日）視察了珠海格力電器集團的廠房。報導稱習近平應該會出席明日的開通儀式。

知道就唔神秘啦

BOOM

未見過領袖出巡好似做賊咁

怕比人暗殺 ?

金仔

你死啦， 你將偉大的習帝同條契弟死肥仔講埋一齊， 大不敬拖出去斬

未見過好似做賊咁嘅領袖出巡

其實佢死撚左支那會唔會分裂

鬼鬼祟祟偷蕃薯

老衲馬上下跪迎接習大大

連個女喺邊都未知啦，你睇人哋歐美大國有邊個領導人係收埋仔女收到連樣都無

辣殺

習豬頭

其實佢係唔係出世到依家都未有平民進入過一百米範圍以內

呢句佢自己講嫁

細個批鬥佢老豆果時咪大把紅衛兵係隔離

出席通車儀式呢d喜事都要神神秘秘，咩野國家主席黎？

平民演員

連仔反共做野未

又傳老江病危 又咁啱維尼南巡

北京警備司令....ummn 好有420 事件的前奏

佢以前文革果陣比毛澤東搞到要 上山下鄉

應該唔會，東莞會馬上重開以示新政

有線中國組
56 分鐘 ·
【習近平現身北京】
【早前盛傳他已到達廣東南巡】

新華社消息，中國工會第十七次全國代表大會今日上午在北京人民大會堂開幕。習近平、李克強、栗戰書、汪洋、趙樂際和韓正等到會祝賀。

#有線中國組

必須好好獎勵你

分身

支那主席突發死咗 駛唔駛"選"過？

南下坐專機幾個鐘都唔使
可以聽朝先嚟

扮離開左北京，引內奸出黎

【憲法第八十四條】中華人民共和國主席缺位的時候，由副主席繼任主席的職位。

中華人民共和國副主席缺位的時候，由全國人民代表大會補選。

中華人民共和國主席、副主席都缺位的時候，由全國人民代表大會補選；在補選以前，由全國人民代表大會常務委員會委員長暫時代理主席職位。

but 唔包括黨總書記同軍委主席

內鬥

微服出巡

12 年未坐穩時都仲會做下戲

雜種豬西

中共內鬥咁勁 佢咁揚唔驚有人殺咗佢咩

佢死左
支那唔會爆

大撚把政敵想佢死啦 , 到時江派又掌返權

我覺得會分裂
而家有聲望既全部就快死
江澤民, 胡溫呢D全部坐輪椅等死
李克強, 王岐山呢D全部被習總架空晒, 習總親信又無個有聲望, 有聲望既一早俾習總整死晒
一旦習總死, 我覺得會六國咁亂, 打到七彩

咁低調，南下叫雞呀？

家陣解放軍果班少爺兵, 打條撚咩
睇下 澳門解放軍, 連執垃圾都暈低, 點打仗呀??

習總 死左, 到時中國既政局會四分五裂 , 各派系林立 係真
但打仗就算數啦

習武帝，受命於天，既壽永昌

الله أكبر

幾好保安都冇用， 既然係內鬥， 有能力控制小部分軍方嘅人，撳個掣就可以重新演繹一次天津大爆炸嘅劇情

唔對外公佈就似做賊，咁你日日出街都係做賊

小說黃禍嘅劇情 中共總書記去三峽大壩 被當場暗殺

有冇人入呢個post會彈app
彈左2次

]

【習近平時隔6年再赴廣東考察調研】22日下午，中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平來到廣東省珠海市橫琴新區高新技術片區，考察了粵澳合作中醫藥科技產業園。黨的十八大後，習近平首次赴地方考察就選擇了廣東。他當時表示，之所以到廣東來，就是要到在我國在改革開放中得風氣之先的地方，現場回顧我國改革開放的歷史進程，將改革開放繼續推向前進。 （日人民報記者杜尚澤）

太skr了🤙🤙

隔離個炸彈post消失咗

有個post被del埋

係咪驚洋仔作反？

認真
我覺得反而會回復番原本嘅秩序
而家佢先係搞亂檔嗰個

習帝搞到世界秩序都失衡

秦始皇

用一個平民同習主席比較，好大嘅膽呀

主席食飯你又食飯咁大膽？

分裂丫分

得罪咁多人，驚比人槍殺

博浪沙

邊個係力士？
邊個係張良？

嘩，皇上南巡呀

鬼撚鼠鼠

你老豆係男人=男人就係你老豆

ok

我d 淘寶貨都無咁神秘

佢啲行蹤開始學北韓咁

馬車最近唔係有啲負面想法咩？唔知佢記唔記得佢係喺邊到比人送去坐監，搞到宜家咁慘